以前係道又話有得請南亞刀手打手...

呃人架!!!
你話高官難搞,咁啲狗呢?
有得請的話點解重未有麻包袋